金鐘嘅人，我求下你地走

不被捕
be water

又散水撚？

push

食你既狗飯啦 仆街仔

鬼ac

快走啦
中環好多人去金鍾
RTHK 2

屌你老母啦死黑警

金鐘一圍就死，已經試過好多次啦

散水9

不被捕 ！！！！
仲有好多場可以玩！！！！

唔該留力聽日機場

港島買完野，當然要去九龍再買！

Full block

轉場啦

唔Block正契弟